有無人睇左《帶我去月球》？

我睇完之後有上Youtube聽張雨生啲歌 覺得好sad，但我問返屋企人都唔識張雨生，想知佢以前係香港係咪唔太出名？有無人可以講下佢？

比預告好睇好多

Ching識貨

台灣好紅

我有d想睇
但comment 係咪好壞參半?

岩岩睇左 香港好少場次

劇情有啲老套，但我鐘意睇懷舊野，加埋啲歌幾正，加上可以睇返九十年代既台灣，同埋鐘意張雨生既就應該去睇

係咪似求婚大作戰？

睇左2次

巴打中意Foucault?

台灣好多人LIKE 張雨生有共鳴,其實套野唔係好特別.

唔記得講 播片尾冇開燈 全世界以為完左有野睇 點知播完片尾就開燈

UA?

真心好睇

買錯飛順手睇埋

百老匯

yes

見到個女主已經唔想睇, 成個阿姑咁仲要做中學生, 仲要唔只扮一次, 對上一兩套都係, 不如拍女版逃學威龍rqyww